聽日唔會去撐加泰集會

講到明唔會去，但唔代表我會割蓆，我只係唔認同搞手做法唔睇風向，如果集會搞手背後唔係有共狗指點就係畀connect沖昏頭腦，麻煩你醒少少唔好破壞香港人呢四個月所付出嘅血汗同犧牲
無謂畀共狗有位入你正名港獨，我地係極需要美國人權法案通過

同意

轉載：

（點解一定要去加泰集會）

1. 西班牙係民主國家，加泰係自治區

2. 加泰隆尼亞獨立公投於2017年10月1日舉行，以決定加泰隆尼亞是否脫離西班牙而獨立。此次公投由加泰隆尼亞自治區政府發起，經加泰隆尼亞議會核准後舉行。獨立得票率達92.01%，獲議會認可。

3. 西班牙政府則依據憲法法院判決認定此公投為非法，拒絕承認投票結果並監禁獨派領袖。

（似曾相識？）

=== === === === === === === ===

我好肯定獨立與否本身我地無需表態，因為加泰人民已經用合乎制度的公投形式表態。但「民主」政府無視合法公投民意、監禁社運領袖、警暴濫權我地理應身同感受。你唔出黎支持加泰，咁你一直以來究竟支持緊乜？

（純屬個人意見：政治就係語言藝術，要spin 無論如何都spin到，要屌點都挑到骨頭。中共輿論控制爐火純青，五毛橫行。學懂保持獨立思考，會令我地更快步近民主。）

同意請分享，好人一生平安。

講完唔會割蓆之後即刻割蓆

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

原來想去
鍾意個理念
但既然大眾主流係唔去咁我都唔去
你唔割我我都唔割你

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

似得你咩P牌仔 返去奶共啦

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

有華大媽加持嘅，自己諗

我今晚去英領 你呢

Ok諗過晒
加泰人權自由集會反正都準備好，大家要做得好好睇睇

推

G chi